# Веб-интерфейс системы изучения редукции лямбда-термов

## Результаты сборки

[Посмотреть](../-/jobs/artifacts/master/file/assets/index.html?job=test)

## Настройка окружения для локальной разработки

- Установить необходимый инструментарий:
    - [Git](https://git-scm.com/)
    - [sbt](https://www.scala-sbt.org/)
- Склонировать репозиторий.

## Запуск локальной версии для разработки

Для начала работы необходимо запустить [sbt](https://www.scala-sbt.org/) в папке
проекта. Далее указываются команды интерактивного режима sbt.

Для первоначальной сборки js-зависимостей и после каждого изменении настройки 
`npmDependencies` выполнить

```
fastOptJS::webpack или fullOptJS::webpack
```

Для сборки клиентского кода выполнть

```
fastOptJS
```

Результатом сборки является HTML-файл в папке `assets`.
Локальную разработку можно вести, просто открыв этот файл в браузере.

При изменении клиентского кода следует выполнить `fastOptJS` вновь или запустить
отслеживание изменений:

```
~fastOptJS
``` 

Для работы в режиме разработки можно запустить:

```
dev
``` 
